{"page":1,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/pF1OQe4zaXX9vOwxbxjZzws0CAe.jpg","genre_ids":[18,10768,10759,80],"id":39176,"origin_country":["TR"],"original_language":"tr","original_name":"Behzat \u00c7.: Bir Ankara Polisiyesi","overview":"","popularity":32.84100000000000108002495835535228252410888671875,"poster_path":"\/aRqNQ5v2tvZ9ZRAXpYik0JamHkm.jpg","first_air_date":"2010-09-19","name":"Behzat \u00c7.: Bir Ankara Polisiyesi","vote_average":7.730000000000000426325641456060111522674560546875,"vote_count":76},{"adult":false,"backdrop_path":"\/nWfpVLgioDXQsAbfL6UJxYz6d3d.jpg","genre_ids":[18,10759,10768],"id":16997,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"The Pacific","overview":"\u00c0 la suite de l'attaque de Pearl Harbor, le 7 d\u00e9cembre 1941, de jeunes am\u00e9ricains pleins d'espoirs s'engagent dans l'arm\u00e9e pour d\u00e9fendre leur pays face \u00e0 l'invasion japonaise. Ces soldats sont envoy\u00e9s dans les \u00eeles du Pacifique o\u00f9 l'ennemi gagne du terrain. Ils n'ont aucune id\u00e9e de l'enfer qui les attend. Les d\u00e9sillusions se m\u00ealent vite \u00e0 la peur, et la mort devient leur lot quotidien. Ce qu'ils vont vivre les changera \u00e0 jamais. Suivez le parcours de trois marines am\u00e9ricains - Robert Leckie, John Basilone et Eugene Sledge - au lendemain de l'attaque de Pearl Harbor jusqu'au retour \u00e0 la maison des soldats apr\u00e8s la capitulation japonaise\u2026","popularity":15.896499999999999630517777404747903347015380859375,"poster_path":"\/tmjca0r0Wam21385kHDjudhDgIW.jpg","first_air_date":"2010-03-14","name":"Le Pacifique","vote_average":7.77700000000000013500311979441903531551361083984375,"vote_count":2400},{"adult":false,"backdrop_path":"\/stjuta4DBFCMB5VulNJBjZy8qOQ.jpg","genre_ids":[18,80,10768],"id":41693,"origin_country":["FR"],"original_language":"fr","original_name":"Carlos","overview":"Carlos le Chacal est un terroriste v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien \u00e0 l'origine de nombreux meurtres, enl\u00e8vements et attentats \u00e0 la bombe en Europe et au Moyen-Orient.","popularity":2.072299999999999808864004080533050000667572021484375,"poster_path":"\/bmYtGGRa5wox24DJ7FMenNJaoQ8.jpg","first_air_date":"2010-05-19","name":"Carlos","vote_average":7.5,"vote_count":52}],"total_pages":1,"total_results":3}