{"adult":false,"backdrop_path":"\/purLFx9MR327mRclyc4sFYjE1cv.jpg","belongs_to_collection":null,"budget":0,"genres":[{"id":99,"name":"Documentaire"},{"id":80,"name":"Crime"}],"homepage":"","id":8439,"imdb_id":"tt0340468","origin_country":["BR"],"original_language":"pt","original_title":"\u00d4nibus 174","overview":"Ce documentaire raconte ce qui s'est pass\u00e9 \u00e0 Rio de Janeiro le 12 juin 2000, lorsque le bus 174 a \u00e9t\u00e9 pris d'assaut par un jeune homme arm\u00e9 qui mena\u00e7ait de tirer sur tous les passagers. Transmis en direct sur toutes les cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision br\u00e9siliennes, cet \u00e9v\u00e9nement choquant et tragique est devenu l'un des portraits les plus choquants de la violence et l'un des exemples les plus effrayants de l'incomp\u00e9tence et des abus de la police de ces derni\u00e8res ann\u00e9es.","popularity":0.4259,"poster_path":"\/3AYrrZ03Rmp3XxAD2xYZEeSDdBc.jpg","production_companies":[{"id":2427,"logo_path":null,"name":"Zazen Produ\u00e7\u00f5es","origin_country":"BR"}],"production_countries":[{"iso_3166_1":"BR","name":"Brazil"}],"release_date":"2002-10-22","revenue":217201,"runtime":118,"spoken_languages":[{"english_name":"Spanish","iso_639_1":"es","name":"Espa\u00f1ol"},{"english_name":"Portuguese","iso_639_1":"pt","name":"Portugu\u00eas"}],"status":"Released","tagline":"","title":"\u00d4nibus 174","video":false,"vote_average":7.4,"vote_count":133,"credits":{"cast":[{"adult":false,"gender":0,"id":55082,"known_for_department":"Acting","name":"Yvonne Bezerra de Mello","original_name":"Yvonne Bezerra de Mello","popularity":0.0884,"profile_path":null,"cast_id":5,"character":"Herself","credit_id":"52fe44a9c3a36847f80a2d69","order":0},{"adult":false,"gender":0,"id":55083,"known_for_department":"Acting","name":"Sandro do Nascimento","original_name":"Sandro do Nascimento","popularity":0.088,"profile_path":null,"cast_id":6,"character":"Himself","credit_id":"52fe44a9c3a36847f80a2d6d","order":1},{"adult":false,"gender":0,"id":52579,"known_for_department":"Writing","name":"Rodrigo Pimentel","original_name":"Rodrigo Pimentel","popularity":0.4445,"profile_path":null,"cast_id":7,"character":"Himself","credit_id":"52fe44a9c3a36847f80a2d71","order":2},{"adult":false,"gender":0,"id":52578,"known_for_department":"Acting","name":"Luiz Eduardo Soares","original_name":"Luiz Eduardo Soares","popularity":0.2303,"profile_path":null,"cast_id":8,"character":"Himself","credit_id":"52fe44a9c3a36847f80a2d75","order":3}],"crew":[{"adult":false,"gender":2,"id":52576,"known_for_department":"Directing","name":"Jos\u00e9 Padilha","original_name":"Jos\u00e9 Padilha","popularity":0.6843,"profile_path":"\/1v2CvKDLEqxNjZk26Zby0dpasnC.jpg","credit_id":"52fe44a9c3a36847f80a2d53","department":"Directing","job":"Director"},{"adult":false,"gender":2,"id":52576,"known_for_department":"Directing","name":"Jos\u00e9 Padilha","original_name":"Jos\u00e9 Padilha","popularity":0.6843,"profile_path":"\/1v2CvKDLEqxNjZk26Zby0dpasnC.jpg","credit_id":"52fe44a9c3a36847f80a2d65","department":"Production","job":"Producer"},{"adult":false,"gender":2,"id":52576,"known_for_department":"Directing","name":"Jos\u00e9 Padilha","original_name":"Jos\u00e9 Padilha","popularity":0.6843,"profile_path":"\/1v2CvKDLEqxNjZk26Zby0dpasnC.jpg","credit_id":"52fe44a9c3a36847f80a2d7b","department":"Writing","job":"Screenplay"},{"adult":false,"gender":0,"id":55087,"known_for_department":"Camera","name":"Cezar Moraes","original_name":"Cezar Moraes","popularity":0.0865,"profile_path":null,"credit_id":"52fe44a9c3a36847f80a2d81","department":"Camera","job":"Director of Photography"},{"adult":false,"gender":2,"id":55088,"known_for_department":"Camera","name":"Marcelo 'Guru' Duarte","original_name":"Marcelo 'Guru' Duarte","popularity":0.1182,"profile_path":null,"credit_id":"52fe44a9c3a36847f80a2d87","department":"Camera","job":"Director of Photography"},{"adult":false,"gender":2,"id":376896,"known_for_department":"Directing","name":"Marcos Prado","original_name":"Marcos Prado","popularity":0.1086,"profile_path":"\/8feFTLihapkru6tck0ijkZYz7DP.jpg","credit_id":"60aa7e740398ab0077c9b44d","department":"Production","job":"Producer"},{"adult":false,"gender":2,"id":10040,"known_for_department":"Editing","name":"Felipe Lacerda","original_name":"Felipe Lacerda","popularity":0.1338,"profile_path":"\/ghNzIL6alaWqkWmdvTi69FTsUSj.jpg","credit_id":"5b51d3e0c3a3680f0c013ffa","department":"Directing","job":"Co-Director"}]}}