{"page":1,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/dVTyx2n13PvEG44iH40DdaNym2A.jpg","genre_ids":[99,10763,10768],"id":118043,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"Amend: The Fight for America","overview":"Pr\u00e9sent\u00e9 par Will Smith, ce documentaire retrace la longue et \u00e2pre lutte pour l'\u00e9galit\u00e9 des droits aux \u00c9tats-Unis par le prisme de l'histoire du 14e amendement.","popularity":5.8582999999999998408384271897375583648681640625,"poster_path":"\/psDa8ShCTau5FZh9PTDQY6d0Fui.jpg","first_air_date":"2021-02-17","name":"Le Droit d'\u00eatre am\u00e9ricain : Histoire d'un combat","vote_average":7.0999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":166}],"total_pages":1,"total_results":1}