{"page":1,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/sjLv7xpBCP7DZiYS41hMFPRyLQl.jpg","genre_ids":[10759,18,10768,80],"id":34587,"origin_country":["TR"],"original_language":"tr","original_name":"Kurtlar Vadisi","overview":"","popularity":40.46520000000000294448909698985517024993896484375,"poster_path":"\/yX6JEIijuH6KNCgO8I2yLKu2Psb.jpg","first_air_date":"2003-01-15","name":"Kurtlar Vadisi","vote_average":7.20000000000000017763568394002504646778106689453125,"vote_count":65},{"adult":false,"backdrop_path":"\/6LIpDk797Pe7GptsOfwBzi6QRs.jpg","genre_ids":[18,10768],"id":46976,"origin_country":["CA"],"original_language":"en","original_name":"Hitler: The Rise of Evil","overview":"Adolf Hitller \u00e9tait un enfant qui ne s'est jamais senti \u00e0 sa place dans sa famille. Ce sentiment n'a pas disparu en grandissant et le rejet qu'il a subi par l'\u00e9cole des Beaux-Arts de Vienne l'a \u00e9norm\u00e9ment boulevers\u00e9. Il s'engage par la suite dans l'arm\u00e9e, avant de lancer sa carri\u00e8re dans la politique et commettre toutes les atrocit\u00e9s dont le monde a \u00e9t\u00e9 le t\u00e9moin et la victime.","popularity":6.353600000000000136424205265939235687255859375,"poster_path":"\/8uXkEtXpzVa2QTFimZIkQbZNRdc.jpg","first_air_date":"2003-05-18","name":"Hitler : La Naissance du mal","vote_average":7.0999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":336}],"total_pages":1,"total_results":2}