{"page":1,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/y561cFBd2UqGK79gGI2WXCVy8ES.jpg","genre_ids":[10766],"id":124124,"origin_country":["US"],"original_language":"es","original_name":"Caf\u00e9 con aroma de mujer","overview":"Une histoire d'amour passionn\u00e9e mais impossible entre deux amants qui appartiennent \u00e0 des mondes diff\u00e9rents : une jeune fille pauvre et un bel homme issu d'une famille riche.","popularity":27.40690000000000026147972675971686840057373046875,"poster_path":"\/ztyJqTdS7RApGgl6ZXmFdGZX3g0.jpg","first_air_date":"2021-05-25","name":"L'ar\u00f4me de l'amour","vote_average":7.29900000000000037658764995285309851169586181640625,"vote_count":380},{"adult":false,"backdrop_path":"\/k8rqfo7RWsaILRdXIfpEJcuG1lT.jpg","genre_ids":[10766,18],"id":115645,"origin_country":["BR"],"original_language":"pt","original_name":"G\u00eanesis","overview":"R\u00e9cit des \u00e9v\u00e9nements majeurs des premiers 2300 ans de l'histoire de l'humanit\u00e9, depuis la cr\u00e9ation du monde, en passant par Adam et \u00c8ve, le d\u00e9luge biblique, la tour de Babel et le voyage d'Abraham, jusqu'\u00e0 la p\u00e9riode o\u00f9 le peuple h\u00e9breu \u00e9tait esclave en \u00c9gypte.","popularity":21.57809999999999917008608463220298290252685546875,"poster_path":"\/7xc7FI44QTp94oQk6pBjB4NkMN0.jpg","first_air_date":"2021-01-19","name":"G\u00eanesis","vote_average":7.79999999999999982236431605997495353221893310546875,"vote_count":225},{"adult":false,"backdrop_path":"\/5772mIxerrOtleSmFadAV8RyXQZ.jpg","genre_ids":[10766],"id":130542,"origin_country":["IN"],"original_language":"hi","original_name":"Bhagya Lakshmi","overview":"","popularity":41.70270000000000010231815394945442676544189453125,"poster_path":"\/gG7VzFKAOuGqCJyHQJRTn9f7UMl.jpg","first_air_date":"2021-08-03","name":"Bhagya Lakshmi","vote_average":5.9000000000000003552713678800500929355621337890625,"vote_count":109},{"adult":false,"backdrop_path":"\/xu3owIKunXlh7vBdWfr6jdCeTOg.jpg","genre_ids":[10766,18],"id":128794,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"La Desalmada","overview":"Fernanda Linares ( Livia Brito ) est une femme assoiff\u00e9e de vengeance apr\u00e8s le meurtre de son mari lors de leur nuit de noces, o\u00f9 en plus, Fernanda a \u00e9t\u00e9 victime de viol apr\u00e8s l'\u00e9v\u00e9nement. Cependant, la vie de Fernanda va changer lorsqu'elle rencontre Rafael Toscano (Jos\u00e9 Ron), un beau jeune homme qui vient de recevoir son dipl\u00f4me universitaire avec qui elle va sympathiser et rendre \u00e0 Fernanda l'opportunit\u00e9 d'aimer \u00e0 nouveau.","popularity":10.638799999999999812416717759333550930023193359375,"poster_path":"\/f7s3EsUtq0ZBH2pEhqxLa446IkQ.jpg","first_air_date":"2021-07-05","name":"La Desalmada","vote_average":7.5,"vote_count":62},{"adult":false,"backdrop_path":"\/69j5cDifcLIPXBMTf6NUHRPtqYc.jpg","genre_ids":[10766,9648,80,18],"id":119615,"origin_country":["CL"],"original_language":"es","original_name":"Demente","overview":"","popularity":11.582499999999999573674358543939888477325439453125,"poster_path":"\/xlZrm0aUfeziqHtTAQi2T9IWspS.jpg","first_air_date":"2021-03-15","name":"Demente","vote_average":7.5999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":101},{"adult":false,"backdrop_path":"\/bYPULzulmE0uy4JgziZVRpmJYcH.jpg","genre_ids":[18,10766],"id":115567,"origin_country":["ES"],"original_language":"es","original_name":"La cocinera de Castamar","overview":"Situ\u00e9e au d\u00e9but du XVIIIe si\u00e8cle \u00e0 Madrid, l'intrigue suit l'histoire d'amour entre une cuisini\u00e8re agoraphobe et un noble veuf.","popularity":8.803599999999999425881469505839049816131591796875,"poster_path":"\/1uqeJPyk8eiLthhqCLnWk2TA5Vj.jpg","first_air_date":"2021-02-21","name":"La Cuisini\u00e8re de Castamar","vote_average":7.131000000000000227373675443232059478759765625,"vote_count":61},{"adult":false,"backdrop_path":"\/tqjdp7WqagVA3OyqBGOrjDX8s8H.jpg","genre_ids":[10766,35],"id":116266,"origin_country":["CL"],"original_language":"es","original_name":"Edificio Corona","overview":"","popularity":4.84550000000000036237679523765109479427337646484375,"poster_path":"\/idF1Q4ndx1V3fFeAFByIMOGD9bk.jpg","first_air_date":"2021-01-11","name":"Edificio Corona","vote_average":7.29999999999999982236431605997495353221893310546875,"vote_count":73},{"adult":false,"backdrop_path":"\/oWluFxddnEibIOYP36IA0CxTmi8.jpg","genre_ids":[80,10766,18,10751],"id":118640,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"\u00bfQu\u00e9 le pasa a mi familia?","overview":"","popularity":4.246900000000000119371179607696831226348876953125,"poster_path":"\/x6kkYT4lAvLmWmTNIhx7bp5TyrG.jpg","first_air_date":"2021-02-22","name":"\u00bfQu\u00e9 le pasa a mi familia?","vote_average":8,"vote_count":68},{"adult":false,"backdrop_path":"\/mxC5PhhrfSkKkpyEY08etSFtysU.jpg","genre_ids":[10765,35,10751,18,10766],"id":115304,"origin_country":["AR"],"original_language":"es","original_name":"Disney Entrelazados","overview":"Allegra r\u00eave de rejoindre la compagnie de th\u00e9\u00e2tre Eleven O\u2019Clock et de devenir la vedette de \u00ab Freaky Friday \u00bb, le spectacle qui a rendu sa grand-m\u00e8re c\u00e9l\u00e8bre de nombreuses ann\u00e9es auparavant. Sa grand-m\u00e8re, Coc, est une l\u00e9gende vivante du th\u00e9\u00e2tre musical et entretient une relation compliqu\u00e9e avec Caterina, la m\u00e8re d\u2019Allegra. La vie de cette derni\u00e8re change radicalement lorsqu\u2019elle trouve dans la maison un myst\u00e9rieux bracelet qui la ram\u00e8ne \u00e0 1994, ann\u00e9e o\u00f9 Catherine a le m\u00eame \u00e2ge qu\u2019elle et d\u00e9bute sa carri\u00e8re au sein de la soci\u00e9t\u00e9 Eleven O\u2019Clock tout en vivant dans l\u2019ombre de Coc\u00f2. (maintenant au sommet de sa carri\u00e8re). Allegra pourra-t-il changer le pass\u00e9 ?","popularity":3.51100000000000012079226507921703159809112548828125,"poster_path":"\/kwuEYfunfqcNhUKPLN0uXrpoOe.jpg","first_air_date":"2021-11-12","name":"Allegra","vote_average":7.5999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":114}],"total_pages":1,"total_results":9}