{"page":1,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/vgeDRVpSUa4Hvovg4C6dgm4dfUW.jpg","genre_ids":[10766,18],"id":112470,"origin_country":["FR"],"original_language":"fr","original_name":"Ici tout commence","overview":"Cette nouvelle s\u00e9rie se d\u00e9roule dans la prestigieuse \u00e9cole de cuisine du chef \u00e9toil\u00e9, Auguste Armand. Tandis que les \u00e9l\u00e8ves suivent l'apprentissage de la gastronomie, des zones d'ombre et des tensions familiales et professionnelles se r\u00e9v\u00e8lent.","popularity":222.2464,"poster_path":"\/x9HeaagUAyyGl1fQ6exQcpELBxP.jpg","first_air_date":"2020-11-02","name":"Ici tout commence","vote_average":6.818,"vote_count":88},{"adult":false,"backdrop_path":"\/5QFtLmg5A6lnuowk1OGVlQKDiud.jpg","genre_ids":[18,10766,10751],"id":111453,"origin_country":["IN"],"original_language":"hi","original_name":"\u0918\u0941\u092e \u0939\u0948 \u0915\u093f\u0938\u093f\u0915\u0940 \u092a\u094d\u092f\u093e\u0930 \u092e\u0947\u0902","overview":"","popularity":48.9091,"poster_path":"\/u3NVGYCpkAgBArXogLuHPfpSNwG.jpg","first_air_date":"2020-10-05","name":"\u0918\u0941\u092e \u0939\u0948 \u0915\u093f\u0938\u093f\u0915\u0940 \u092a\u094d\u092f\u093e\u0930 \u092e\u0947\u0902","vote_average":5.7,"vote_count":70},{"adult":false,"backdrop_path":"\/dOpHCDo2bCQIrrnuofKkZExMo3G.jpg","genre_ids":[18,10751,10766],"id":100868,"origin_country":["TR"],"original_language":"tr","original_name":"Emanet","overview":"","popularity":35.249,"poster_path":"\/wmyqaUTyfEuOBi6uy0Wvw9i3dVH.jpg","first_air_date":"2020-09-07","name":"Emanet","vote_average":7.7,"vote_count":78},{"adult":false,"backdrop_path":"\/cK9LjCJqL7wDvE53GqmrDsvVfHV.jpg","genre_ids":[10751,35,10766,18],"id":107775,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"La Mexicana y El G\u00fcero","overview":"","popularity":39.7827,"poster_path":"\/jfedqxwVh2s7GVWQMM7QEnUs0Jb.jpg","first_air_date":"2020-08-17","name":"La Mexicana y El G\u00fcero","vote_average":7.7,"vote_count":197},{"adult":false,"backdrop_path":"\/aOf1Dsdws2pLiYbZIC3ZYL5RXCK.jpg","genre_ids":[10766,18],"id":110637,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"Vencer el Desamor","overview":"Quatre femmes, d'\u00e2ges et de couches sociales diff\u00e9rents sont contraintes de vivre ensemble sous le m\u00eame toit.","popularity":17.6653,"poster_path":"\/xaGSnkK4qDB8l9SIM9N5mKeU3eM.jpg","first_air_date":"2020-10-12","name":"Par-del\u00e0 l'amour","vote_average":7.632,"vote_count":239},{"adult":false,"backdrop_path":"\/i8NGdMIyZnGNpSHLDtpPwYXidPe.jpg","genre_ids":[18,10766,10751],"id":113218,"origin_country":["IN"],"original_language":"hi","original_name":"\u0907\u092e\u0932\u0940","overview":"","popularity":22.3561,"poster_path":"\/sltUDXvpDZK3aVIdtkbImhcJv8t.jpg","first_air_date":"2020-11-16","name":"\u0907\u092e\u0932\u0940","vote_average":7.4,"vote_count":82},{"adult":false,"backdrop_path":"\/q2na8PTaxH2csJUM035M2Zoj90q.jpg","genre_ids":[18,10759,10766],"id":109470,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"Imperio De Mentiras","overview":"Elisa Cant\u00fa n'a jamais imagin\u00e9 qu'\u00e0 son retour au Mexique, elle serait confront\u00e9e \u00e0 une trag\u00e9die inattendue qui changera sa vie.","popularity":15.2287,"poster_path":"\/5adCPn5cthQcTN1q1e45gYD6v3Z.jpg","first_air_date":"2020-09-14","name":"L'Empire du mensonge","vote_average":7.4,"vote_count":348},{"adult":false,"backdrop_path":"\/mJgcR4nSnBWxFxygLOhU6NCEJde.jpg","genre_ids":[18,80,10766],"id":99310,"origin_country":["US"],"original_language":"es","original_name":"Operaci\u00f3n Pac\u00edfico","overview":"","popularity":6.5843,"poster_path":"\/obYae85E176ODqVVZDAPxUQ741f.jpg","first_air_date":"2020-02-10","name":"Operaci\u00f3n Pac\u00edfico","vote_average":7.656,"vote_count":422},{"adult":false,"backdrop_path":"\/yHiAcA5HvhIiQHs7TWTTIQFJwt3.jpg","genre_ids":[10766],"id":98387,"origin_country":["US"],"original_language":"es","original_name":"Rub\u00ed","overview":"","popularity":7.8484,"poster_path":"\/5dL8vO8gGwRNcjEwXl3AX7I3sqT.jpg","first_air_date":"2020-01-21","name":"Rub\u00ed","vote_average":7.4,"vote_count":849},{"adult":false,"backdrop_path":"\/q7Ngc3bhDGbAQHOgsmhWKPd1kK7.jpg","genre_ids":[18,10766,10751,10762],"id":102182,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"Te Doy La Vida","overview":"","popularity":5.0006,"poster_path":"\/jyZD48yf8P3j8QOY9MMRFf5qiDB.jpg","first_air_date":"2020-03-23","name":"Te Doy La Vida","vote_average":7.5,"vote_count":172}],"total_pages":1,"total_results":10}