{"page":1,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/sSeUT9uDlxgiKxmeqT93eUT1uUx.jpg","genre_ids":[99,10768],"id":42154,"origin_country":["GB"],"original_language":"en","original_name":"World War II in Colour","overview":"La 2\u00e8me Guerre Mondiale en couleur retrace six ann\u00e9es de conflit \u00e0 l'\u00e9chelle de la plan\u00e8te. En 13 heures, de l'Atlantique au Pacifique, il nous plonge au coeur m\u00eame des batailles. Batailles terrestres, batailles navales, batailles a\u00e9riennes... Les images, restaur\u00e9es et en couleurs, impressionnent toujours. Un documentaire exceptionnel, dont aucun sc\u00e9nariste n'aurait pu imaginer l'histoire.","popularity":6.5082000000000004291678123991005122661590576171875,"poster_path":"\/tLy0DAFxDy8bx0hHpBlwzibBE5L.jpg","first_air_date":"2009-09-04","name":"La 2\u00e8me Guerre mondiale en couleur","vote_average":7.5999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":265},{"adult":false,"backdrop_path":"\/qLpFwOWA59lRlXjY8TRGZ1kn8NR.jpg","genre_ids":[99,10768],"id":33189,"origin_country":["FR"],"original_language":"fr","original_name":"Apocalypse : La 2\u00e8me Guerre mondiale","overview":"A partir d'images restaur\u00e9es et coloris\u00e9es, une histoire de la Seconde Guerre mondiale des origines \u00e0 sa fin.","popularity":13.564299999999999357669366872869431972503662109375,"poster_path":"\/yok38oV8rLzZfp2B5FYSmZ8mvKg.jpg","first_air_date":"2009-09-08","name":"Apocalypse : La 2\u00e8me Guerre mondiale","vote_average":8.3390000000000004121147867408581078052520751953125,"vote_count":140},{"adult":false,"backdrop_path":"\/fiKo4nW0aXVJGTwWJXYqTjd103F.jpg","genre_ids":[18,10768],"id":28379,"origin_country":["GB"],"original_language":"en","original_name":"The Diary of Anne Frank","overview":"Nouvelle adaptation du livre \"Le Journal d'Anne Frank\". Une jeune fille juive de 15 ans, cach\u00e9e dans un grenier avec ses parents lors de la seconde guerre mondiale, fait part de ses peurs et angoisses dans son journal intime.","popularity":3.14360000000000017195134205394424498081207275390625,"poster_path":"\/mCMtsNo7dbsi7BZ3vgehZUpC2f5.jpg","first_air_date":"2009-01-05","name":"Le Journal d'Anne Frank","vote_average":7.3070000000000003836930773104541003704071044921875,"vote_count":366}],"total_pages":1,"total_results":3}