{"adult":false,"backdrop_path":"\/3fH9jtXsEoy3wL0sbnwgfS9nC7W.jpg","belongs_to_collection":{"id":297501,"name":"Je suis une zombie - Saga","poster_path":"\/fqRUpSwH5qj8vl7J7BHLzn4UywN.jpg","backdrop_path":"\/dkgfMGIfSS3x92LUaGJ3NqlBNyI.jpg"},"budget":0,"genres":[{"id":16,"name":"Animation"},{"id":14,"name":"Fantastique"},{"id":35,"name":"Com\u00e9die"},{"id":27,"name":"Horreur"}],"homepage":"","id":89247,"imdb_id":"tt2243469","origin_country":["ES"],"original_language":"es","original_title":"Pap\u00e1, soy una zombi","overview":"Les m\u00e9saventures d'une adolescente dans sa nouvelle vie en tant que zombie.  \u00c0 13 ans, Dixie est insatisfaite de sa vie : ses parents ont divorc\u00e9 il y a cinq ans et ses pairs \u00e0 l\u2019\u00e9cole la trouvent bizarre. Un soir de temp\u00eate, Dixie subit un accident. Elle se r\u00e9veille en plein cimeti\u00e8re et d\u00e9couvre qu\u2019elle est devenue un zombie. Avec l\u2019aide de la momie \u00e9gyptienne Isis et du zombie pirate Gonner, Dixie cherche un homme \u00e9trange dans la for\u00eat qui d\u00e9tient le secret","popularity":0.63829999999999997850608224325696937739849090576171875,"poster_path":"\/rm7fTOkarBIAehnrstlpbSJz5cx.jpg","production_companies":[{"id":10118,"logo_path":null,"name":"Abra Producciones","origin_country":""},{"id":10119,"logo_path":null,"name":"Digital Dreams Films","origin_country":""}],"production_countries":[{"iso_3166_1":"ES","name":"Spain"}],"release_date":"2012-01-10","revenue":0,"runtime":89,"spoken_languages":[{"english_name":"Spanish","iso_639_1":"es","name":"Espa\u00f1ol"}],"status":"Released","tagline":"","title":"Dixie et la maison hant\u00e9e","video":false,"vote_average":7.0999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":113,"credits":{"cast":[{"adult":false,"gender":1,"id":938638,"known_for_department":"Acting","name":"Roser Batalla","original_name":"Roser Batalla","popularity":0.1554999999999999993338661852249060757458209991455078125,"profile_path":"\/mrivEW7lrNAxpPfwHmduvUEjqhm.jpg","cast_id":1002,"character":"Nigreda \/ Sof\u00eda (voice)","credit_id":"52fe4a129251416c910c233d","order":0},{"adult":false,"gender":0,"id":938639,"known_for_department":"Acting","name":"Francesc Belda","original_name":"Francesc Belda","popularity":0.047800000000000002209343819004061515443027019500732421875,"profile_path":null,"cast_id":1003,"character":"Thorko (voice)","credit_id":"52fe4a129251416c910c2341","order":1},{"adult":false,"gender":0,"id":938640,"known_for_department":"Acting","name":"Elisabeth Bergall\u00f3","original_name":"Elisabeth Bergall\u00f3","popularity":0.0213999999999999988842258602517176768742501735687255859375,"profile_path":null,"cast_id":1004,"character":"Piroska (voice)","credit_id":"52fe4a129251416c910c2345","order":2},{"adult":false,"gender":1,"id":1074711,"known_for_department":"Acting","name":"Rigoberta Bandini","original_name":"Rigoberta Bandini","popularity":0.1575999999999999900968106203436036594212055206298828125,"profile_path":"\/67yKt4VDuLtTpS4xOqz0PvD828v.jpg","cast_id":1006,"character":"Dixie (voice)","credit_id":"52fe4a129251416c910c234f","order":3},{"adult":false,"gender":1,"id":1021608,"known_for_department":"Acting","name":"N\u00faria Trifol","original_name":"N\u00faria Trifol","popularity":0.11500000000000000499600361081320443190634250640869140625,"profile_path":"\/fpX5kM7png9BZwtwrnlZONFuQ3x.jpg","cast_id":1007,"character":"Isis \/ Julia (voice)","credit_id":"52fe4a129251416c910c2353","order":4},{"adult":false,"gender":2,"id":31415,"known_for_department":"Acting","name":"Ivan Labanda","original_name":"Ivan Labanda","popularity":0.2422999999999999876099110451832530088722705841064453125,"profile_path":"\/ixxMNjDFVN3dscWoQrl5eEnA94m.jpg","cast_id":1008,"character":"Gonner (voice)","credit_id":"52fe4a129251416c910c2357","order":5},{"adult":false,"gender":2,"id":1021607,"known_for_department":"Acting","name":"Luis Posada","original_name":"Luis Posada","popularity":0.2821000000000000174082970261224545538425445556640625,"profile_path":"\/tTqHaQkpTbUDg4hPBHRoR4cJiFN.jpg","cast_id":1009,"character":"Ricardo \/ Vitriol (voice)","credit_id":"52fe4a129251416c910c235b","order":6},{"adult":false,"gender":0,"id":1074712,"known_for_department":"Acting","name":"Albert Mieza","original_name":"Albert Mieza","popularity":0.014300000000000000210942374678779742680490016937255859375,"profile_path":null,"cast_id":1010,"character":"Fizcko (voice)","credit_id":"52fe4a129251416c910c235f","order":7},{"adult":false,"gender":1,"id":1074713,"known_for_department":"Acting","name":"Clara Schwarze","original_name":"Clara Schwarze","popularity":0.032699999999999999900079927783735911361873149871826171875,"profile_path":"\/47wigZBvgGhw5lBgxF3tqGYVuyg.jpg","cast_id":1011,"character":"Liliana (voice)","credit_id":"52fe4a129251416c910c2363","order":8},{"adult":false,"gender":2,"id":1074714,"known_for_department":"Acting","name":"Manuel Osto","original_name":"Manuel Osto","popularity":0.00710000000000000040800696154974502860568463802337646484375,"profile_path":"\/gYbpbK6R9kTRDE2hjq2qoh8zBjt.jpg","cast_id":1012,"character":"Profesor de historia (voice)","credit_id":"52fe4a129251416c910c2367","order":9}],"crew":[{"adult":false,"gender":0,"id":938636,"known_for_department":"Directing","name":"Joan Espinach","original_name":"Joan Espinach","popularity":0.0213999999999999988842258602517176768742501735687255859375,"profile_path":null,"credit_id":"52fe4a129251416c910c2333","department":"Directing","job":"Director"},{"adult":false,"gender":0,"id":938637,"known_for_department":"Directing","name":"Ricardo Ram\u00f3n","original_name":"Ricardo Ram\u00f3n","popularity":0.0987999999999999989341858963598497211933135986328125,"profile_path":null,"credit_id":"52fe4a129251416c910c2339","department":"Directing","job":"Director"},{"adult":false,"gender":2,"id":127657,"known_for_department":"Writing","name":"Daniel Torres","original_name":"Daniel Torres","popularity":0.0239000000000000011046719095020307577215135097503662109375,"profile_path":null,"credit_id":"52fe4a129251416c910c234b","department":"Writing","job":"Screenplay"},{"adult":false,"gender":0,"id":1374101,"known_for_department":"Sound","name":"Manel Gil-Inglada","original_name":"Manel Gil-Inglada","popularity":0.036799999999999999378275106209912337362766265869140625,"profile_path":null,"credit_id":"5fd3b7b2cee481003de1ff13","department":"Sound","job":"Original Music Composer"}]}}