{"page":1,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/ndLd4IIc90ajv5VpCaLfqmmEYOb.jpg","genre_ids":[10768,10759,18],"id":95603,"origin_country":["TR"],"original_language":"tr","original_name":"Kurulu\u015f Osman","overview":"","popularity":95.0697,"poster_path":"\/rQUhcrcvWoPHjxRc6hzlD2enmRK.jpg","first_air_date":"2019-11-20","name":"Kurulu\u015f Osman","vote_average":8,"vote_count":275},{"adult":false,"backdrop_path":"\/9OQ5BIITkJwRJo9JA6AlCfJIGBQ.jpg","genre_ids":[18,10765,10768],"id":87917,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"For All Mankind","overview":"Imaginez un monde dans lequel la course \u00e0 l'espace n'aurait jamais pris fin. Le programme spatial de la NASA est rest\u00e9 au c\u0153ur de la culture am\u00e9ricaine et au plus proche des espoirs et des r\u00eaves de tout un chacun. Les astronautes de la NASA, v\u00e9ritables h\u00e9ros et rock-stars de leur \u00e9poque, doivent g\u00e9rer la pression qui p\u00e8sent sur leurs \u00e9paules, tout en g\u00e9rant la vie de leurs familles.","popularity":73.4857,"poster_path":"\/fwU65YHkNbXpyNVtxGSpDOScMW1.jpg","first_air_date":"2019-11-01","name":"For All Mankind","vote_average":7.707,"vote_count":789},{"adult":false,"backdrop_path":"\/hikJz6TqmnS2czz18QZKVgWmKs2.jpg","genre_ids":[16,10759,35,10765,10768],"id":93256,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u614e\u91cd\u52c7\u8005\uff5e\u3053\u306e\u52c7\u8005\u304c\u4ffaTUEEE\u304f\u305b\u306b\u614e\u91cd\u3059\u304e\u308b\uff5e","overview":"La d\u00e9esse Rista invoque un jour un nouveau h\u00e9ros pour l'aider \u00e0 affronter le mode \"difficile\" de son monde, semblable \u00e0 un jeu vid\u00e9o. Le h\u00e9ros en question, Seiya, excelle dans tous les domaines, mais il a un d\u00e9faut : il est beaucoup trop prudent ! Ritsa va ainsi devoir faire avec un compagnon qui, par exemple, ach\u00e8te trois armures (une \u00e0 porter, une de rechange et une de rechange pour celle de rechange)\u2026 ou encore qui met toute sa puissance et ses meilleures attaques pour tuer de b\u00eates petits slimes !","popularity":19.4245,"poster_path":"\/leobb4kmAFpO1XUH739fkg6PEqH.jpg","first_air_date":"2019-10-02","name":"Cautious Hero: The Hero is Overpowered but Overly Cautious","vote_average":8.244,"vote_count":268},{"adult":false,"backdrop_path":"\/mXkbeRiKpThbNHSOMppn0gVBUQ3.jpg","genre_ids":[10768,18],"id":80443,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"The Loudest Voice","overview":"L'ascension et la chute du fondateur de Fox News, Roger Ailes, se concentrant principalement sur la d\u00e9cennie \u00e9coul\u00e9e au cours de laquelle Ailes est sans doute devenu le dirigeant de facto du parti r\u00e9publicain, tout en rappelant les \u00e9v\u00e9nements de sa vie. Roger Ailes, l\u2019homme qui murmure \u00e0 l\u2019oreille de Donald Trump...","popularity":19.3365,"poster_path":"\/zEWNNN2JEKylPSUhH1JN3hNiJ92.jpg","first_air_date":"2019-06-30","name":"The Loudest Voice","vote_average":7.478,"vote_count":115},{"adult":false,"backdrop_path":"\/8HM3NtsejczRKDz7agUVFdppicJ.jpg","genre_ids":[16,10768,10759,18],"id":88803,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u30f4\u30a3\u30f3\u30e9\u30f3\u30c9\u30fb\u30b5\u30ac","overview":"\u00c0 la fin du premier mill\u00e9naire, les guerriers les plus forts et les plus cruels de leur temps se sont r\u00e9pandus \u00e0 travers le monde entier : les Vikings. Thorfinn, le fils de l\u2019homme r\u00e9put\u00e9 comme \u00e9tant le plus fort des guerriers, d\u00e9cide de passer sa vie sur les champs de batailles malgr\u00e9 son jeune \u00e2ge tout en r\u00eavant d\u2019atteindre le l\u00e9gendaire continent que l\u2019on appelle \u00ab Vinland \u00bb. Dans le tourbillon d\u2019une \u00e9poque troubl\u00e9e, la saga d\u2019un vrai guerrier commence.","popularity":14.2488,"poster_path":"\/ySPYLN1sHmgRdqdfLOE092JlNTp.jpg","first_air_date":"2019-07-08","name":"Vinland Saga","vote_average":8.488,"vote_count":785},{"adult":false,"backdrop_path":"\/7EljsQNh2DiOCmu9HnQIHEXpO9E.jpg","genre_ids":[18,10768],"id":83015,"origin_country":["GB"],"original_language":"en","original_name":"World on Fire","overview":"Durant la Seconde Guerre mondiale, des histoires intimes sur fond d'\u00e9v\u00e9nements qui sont entr\u00e9s dans l'Histoire.","popularity":12.3732,"poster_path":"\/ecOAfSr6sWhX0rOLzNbb3lcMMhb.jpg","first_air_date":"2019-09-29","name":"Un monde en feu","vote_average":7.62,"vote_count":71},{"adult":false,"backdrop_path":"\/fozTbhwULQHV9WonySw91kapzLQ.jpg","genre_ids":[18,9648,10768],"id":86343,"origin_country":["IT"],"original_language":"it","original_name":"Il nome della rosa","overview":"Italie, 1327. Le moine franciscain Guillaume de Baskerville et son jeune novice Adso de Melk arrivent dans une abbaye isol\u00e9e des Alpes. Ils vont \u00eatre t\u00e9moins d\u2019une s\u00e9rie de meurtres myst\u00e9rieux. Tandis que les deux h\u00e9ros enqu\u00eatent et se jettent \u00e0 la poursuite du meurtrier, ils sont eux-m\u00eames pris en chasse par l\u2019impitoyable inquisiteur Bernardo Gui. La mission de ce dernier est claire : traquer tous ceux qui critiquent le pape. Et Baskerville est sur sa liste...","popularity":11.279,"poster_path":"\/lPPovq6ZjomVGqfr8NRyAFhORgm.jpg","first_air_date":"2019-03-04","name":"Le Nom de la rose","vote_average":7,"vote_count":107},{"adult":false,"backdrop_path":"\/fGtXQieHj9xGBDlretSEq91pglt.jpg","genre_ids":[10768,18],"id":85950,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"Pearson","overview":"Un spin-off de la s\u00e9rie Suits, centr\u00e9 sur le personnage de Jessica Pearson, qui tente de naviguer dans les eaux troubles de la politique \u00e0 Chicago. Habitu\u00e9e \u00e0 remporter les batailles, l'avocate doit temp\u00e9rer ses penchants naturels et son d\u00e9sir de bien faire.","popularity":11.4121,"poster_path":"\/fb0R0XNvdolVInpKH7j6r7zbqtP.jpg","first_air_date":"2019-07-17","name":"Suits : Jessica Pearson","vote_average":7.3,"vote_count":171},{"adult":false,"backdrop_path":"\/39pBDj2HRiUXKXXEaxWFk7Q4hGz.jpg","genre_ids":[99,10768],"id":91724,"origin_country":["GB"],"original_language":"en","original_name":"Greatest Events of World War II in Colour","overview":"De Pearl Harbor au d\u00e9barquement, les \u00e9v\u00e9nements les plus cruciaux de la Seconde Guerre mondiale prennent vie dans ce docu-s\u00e9rie frappant pr\u00e9sentant des images coloris\u00e9es.","popularity":9.5977,"poster_path":"\/9uhEWutD9XkbX6CUD6JV8BJZIlf.jpg","first_air_date":"2019-07-12","name":"Les Grandes Dates de la Seconde Guerre mondiale en couleur","vote_average":8,"vote_count":110},{"adult":false,"backdrop_path":"\/2bfdpmknShJgvczyJO76sNARQJF.jpg","genre_ids":[18,10768],"id":76692,"origin_country":["GB"],"original_language":"en","original_name":"Catherine the Great","overview":"Les derni\u00e8res ann\u00e9es de r\u00e8gne de l'imp\u00e9ratrice Catherine II de Russie. Elle conna\u00eet une liaison passionn\u00e9e mais tenue secr\u00e8te avec Grigory Potemkin, un officier de la Garde. Ce dernier va se r\u00e9v\u00e9ler \u00eatre un excellent conseiller et un homme politique de premier plan aupr\u00e8s de Catherine II.","popularity":12.4291,"poster_path":"\/2u3zDA65QecbkTGhVOCtHT7WUCO.jpg","first_air_date":"2019-10-03","name":"Catherine the Great","vote_average":6.8,"vote_count":159},{"adult":false,"backdrop_path":"\/95DOsfIpXweztOlzGBU1bnePCIS.jpg","genre_ids":[18,10768,10765],"id":87104,"origin_country":["GB"],"original_language":"en","original_name":"Years and Years","overview":"La vie des Lyons, une famille de Manchester, racont\u00e9e sur 15 ans alors que la Grande-Bretagne se retire de l'Europe et qu'un nouveau monde \u00e9merge. Vivienne Rook, une c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 rebelle devenue une femme politique majeure, divise l'opinion par ses prises de position controvers\u00e9es. Son arriv\u00e9e au pouvoir va bouleverser le pays et bien au-del\u00e0...","popularity":11.5007,"poster_path":"\/2rfeV55nzGiM8jkPi85ZTineVg8.jpg","first_air_date":"2019-05-14","name":"Years and Years","vote_average":7.608,"vote_count":305},{"adult":false,"backdrop_path":"\/qiSaiNLEzx0lK3AC93aweYx7rFx.jpg","genre_ids":[35,18,10768],"id":82744,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"Catch-22","overview":"Durant la Seconde Guerre mondiale, le capitaine John Yossarian, pilote de bombardier, est envoy\u00e9 en Italie et cherche \u00e0 se soustraire \u00e0 ses missions.","popularity":10.853,"poster_path":"\/1huTLz8UaEeOLJNwqMKCQs76Bl5.jpg","first_air_date":"2019-05-17","name":"Catch-22","vote_average":7.403,"vote_count":237},{"adult":false,"backdrop_path":"\/fvhlY9i2euOBJVOVR0SMpBkxFWy.jpg","genre_ids":[18,80,9648,10768],"id":87820,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"Historia De Un Crimen: Colosio","overview":"En 1994, l'assassinat du candidat pr\u00e9sidentiel mexicain Luis Donaldo Colosio envoie sa veuve mourante courir pour d\u00e9couvrir qui l'a fait.","popularity":5.272,"poster_path":"\/f1TLw1yoaj98O2RTJCtqZVeGa2S.jpg","first_air_date":"2019-03-22","name":"Historia De Un Crimen: Colosio","vote_average":7.348,"vote_count":66},{"adult":false,"backdrop_path":"\/cOj0aMpAjdRvcskFLJcctZi8rPC.jpg","genre_ids":[18,10768,99],"id":90665,"origin_country":["GB"],"original_language":"en","original_name":"The Last Czars","overview":"\u00c0 l'aube du 20e si\u00e8cle, la Russie a soif de changements sociaux. Mais le tsar Nicolas II r\u00e9siste, d\u00e9clenchant alors une r\u00e9volution qui sonnera le glas de sa dynastie.","popularity":6.9902,"poster_path":"\/quGmzISvzZeAd3ijCLbVMIfEHni.jpg","first_air_date":"2019-07-03","name":"Les Derniers Tsars","vote_average":7.3,"vote_count":138},{"adult":false,"backdrop_path":"\/p0GlOiBi4sRHSKI6r0u16vDUuBS.jpg","genre_ids":[99,10768],"id":90921,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"Los d\u00edas de Ayotzinapa","overview":"Cette s\u00e9rie documentaire conteste le r\u00e9cit du gouvernement mexicain sur la fa\u00e7on et les raisons pour lesquelles 43 \u00e9tudiants de l'Ayotzinapa Rural Teachers 'College ont disparu \u00e0 Iguala en 2014.","popularity":2.4457,"poster_path":"\/rd5NfSZipCRs6b2cUbz6V3apDpx.jpg","first_air_date":"2019-02-15","name":"Los d\u00edas de Ayotzinapa","vote_average":6.7,"vote_count":57}],"total_pages":1,"total_results":15}