{"page":1,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/wAEOFMX407pMVdtVriRpIZE9Iaw.jpg","genre_ids":[10768,18,10759],"id":17035,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"Generation Kill","overview":"En plein coeur de la guerre... L'\u00e9pop\u00e9e de jeunes Marines engag\u00e9s dans le conflit irakien. Appartenant au Premier Bataillon de Reconnaissance, ces jeunes soldats sont les premi\u00e8res troupes sur place et doivent faire avec le manque d'\u00e9quipement, un commandement incomp\u00e9tent et une strat\u00e9gie floue.","popularity":8.736399999999999721467247582040727138519287109375,"poster_path":"\/wiihoYOODwh82xVzPoiaztlg6c9.jpg","first_air_date":"2008-07-13","name":"Generation Kill","vote_average":7.9000000000000003552713678800500929355621337890625,"vote_count":448},{"adult":false,"backdrop_path":"\/21eqGrldxjOLIRBX4hWUBwoSzfj.jpg","genre_ids":[10759,10768,80],"id":6971,"origin_country":["FR"],"original_language":"en","original_name":"XIII","overview":"Un homme est retrouv\u00e9 dans une for\u00eat de la c\u00f4te est des \u00c9tats-Unis, gravement bless\u00e9 et amn\u00e9sique. Tr\u00e8s vite, un commando surarm\u00e9 retrouve sa trace et tente de le tuer. En prenant la fuite, il se d\u00e9couvre une surprenante aptitude au maniement des armes, mais aussi des r\u00e9flexes et une violence qu'il ne soup\u00e7onnait pas. La police et les services secrets le prennent eux aussi en chasse : on l'accuse du meurtre de la pr\u00e9sidente des \u00c9tats-Unis. C'est le d\u00e9but d'une course effr\u00e9n\u00e9e pour retrouver son identit\u00e9 et comprendre le r\u00f4le qu'on lui fait jouer dans un complot qui touche le sommet de l'administration am\u00e9ricaine. Il n'a qu'une piste : le myst\u00e9rieux chiffre XIII tatou\u00e9 sur sa clavicule...","popularity":11.494099999999999539568307227455079555511474609375,"poster_path":"\/15oiydVy1pnLwt5rJs1iKYiNlks.jpg","first_air_date":"2008-10-06","name":"XIII","vote_average":6,"vote_count":125},{"adult":false,"backdrop_path":"\/ttN99rRQUYHD7azOl8EVmuftAGZ.jpg","genre_ids":[99,10768,80],"id":31750,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"The War","overview":"Le film rend hommage \u00e0 la bravoure, \u00e0 la r\u00e9sistance et aux sacrifices de cette g\u00e9n\u00e9ration d'Am\u00e9ricains qui ont travers\u00e9 ce qui, pour eux, restera \u00e0 jamais \"La Guerre\". On a parfois le sentiment que tout a \u00e9t\u00e9 dit, film\u00e9, racont\u00e9 sur l\u2019\u00e9v\u00e8nement majeur du XXe si\u00e8cle, la deuxi\u00e8me guerre mondiale. La s\u00e9rie documentaire The War remet radicalement en cause ce constat. Cette s\u00e9rie de 14 heures constitue un v\u00e9ritable \u00e9v\u00e8nement qui renouvelle le genre et marque tous ceux qui la d\u00e9couvrent. Ken Burns et Lynn Novick y font revivre avec beaucoup de respect, mais aussi une \u00e9motion unique, le parcours des soldats am\u00e9ricains et de leurs familles.","popularity":16.31790000000000162572177941910922527313232421875,"poster_path":"\/s2pJDvs6LZdijaiWCdSuLRkDryV.jpg","first_air_date":"2008-03-05","name":"The War","vote_average":8.0999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":58},{"adult":false,"backdrop_path":"\/ezUhyJ6k56Flv0TacJpCKzkei7H.jpg","genre_ids":[10768,18],"id":7597,"origin_country":["GB"],"original_language":"en","original_name":"House of Saddam","overview":"Une plong\u00e9e au coeur des ann\u00e9es Saddam en Irak, depuis son accession au pouvoir en 1979 jusqu'\u00e0 sa chute 25 ans plus tard...","popularity":3.233400000000000051869619710487313568592071533203125,"poster_path":"\/sfmSLIbD5U3ueNqzmSSVVljluvs.jpg","first_air_date":"2008-07-30","name":"House of Saddam","vote_average":6.9000000000000003552713678800500929355621337890625,"vote_count":53}],"total_pages":1,"total_results":4}