{"page":1,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/46PJ9taXITt1aXPZTMJXpBw5MlU.jpg","genre_ids":[18,10759,10751,10766],"id":232937,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"Minas de Pasi\u00f3n","overview":"","popularity":79.9192000000000035697667044587433338165283203125,"poster_path":"\/lLJBisfhikqTD0Cj9a2ZJw5kyOe.jpg","first_air_date":"2023-08-21","name":"Minas de Pasi\u00f3n","vote_average":7.37000000000000010658141036401502788066864013671875,"vote_count":54},{"adult":false,"backdrop_path":"\/pg5YXJzHfA2wWru1EayHk3Ztd2d.jpg","genre_ids":[18,80,10766],"id":209265,"origin_country":["BR"],"original_language":"pt","original_name":"Terra e Paix\u00e3o","overview":"Apr\u00e8s le meurtre de son mari par les hommes d\u2019Ant\u00f4nio La Selva, producteur agricole le plus puissant et le plus redout\u00e9 de la ville. Aline reprend le r\u00eave de Samuel, son d\u00e9funt mari: transformer leur ferme en une entreprise rentable. Mais, tout en se ra...","popularity":75.6115999999999957026375341229140758514404296875,"poster_path":"\/uepOV5gGm58evBKHpAtHePYtNYc.jpg","first_air_date":"2023-05-08","name":"Les larmes de la terre","vote_average":6.29999999999999982236431605997495353221893310546875,"vote_count":147},{"adult":false,"backdrop_path":"\/mbSSCIbNpeyNJqKAKkWgdvYsQ8F.jpg","genre_ids":[18,9648,10766],"id":212907,"origin_country":["ES"],"original_language":"es","original_name":"La promesa","overview":"En 1913, le monde s'appr\u00eate \u00e0 basculer dans le chaos. Au ch\u00e2teau de La Promesa, propri\u00e9t\u00e9 des marquis de Luj\u00e1n, Jana, qui vient d'\u00eatre engag\u00e9e, veut se venger de ceux qui ont caus\u00e9 la mort de sa m\u00e8re et retrouver son fr\u00e8re disparu.","popularity":39.02559999999999718056642450392246246337890625,"poster_path":"\/t6q9xzdt3XGnEvbvMtD9GxpQaW4.jpg","first_air_date":"2023-01-12","name":"La vengeance de Jana","vote_average":7.64299999999999979394260662957094609737396240234375,"vote_count":56},{"adult":false,"backdrop_path":"\/i4n8ZKmCUaxcGMkPhm12selZiff.jpg","genre_ids":[18,10766],"id":226411,"origin_country":["ES"],"original_language":"es","original_name":"M\u00eda es la venganza","overview":"","popularity":58.821899999999999408828443847596645355224609375,"poster_path":"\/wysp5AcY9JpLjje5NunKYw7Mrtc.jpg","first_air_date":"2023-06-12","name":"M\u00eda es la venganza","vote_average":7.0999999999999996447286321199499070644378662109375,"vote_count":65},{"adult":false,"backdrop_path":"\/m6XfgQnHZqSOjN49djPqibNedUc.jpg","genre_ids":[18,10766,10751],"id":217216,"origin_country":["PT"],"original_language":"pt","original_name":"Flor Sem Tempo","overview":"","popularity":34.7685000000000030695446184836328029632568359375,"poster_path":"\/bclnfDXvx7UydFSk83B258vRRvI.jpg","first_air_date":"2023-01-30","name":"Flor Sem Tempo","vote_average":6.70000000000000017763568394002504646778106689453125,"vote_count":50},{"adult":false,"backdrop_path":"\/2fdTQNSD5CMfeG3KtgUAzK56aJb.jpg","genre_ids":[10766,18],"id":221573,"origin_country":["CO"],"original_language":"es","original_name":"Ana de nadie","overview":"","popularity":28.412600000000001188027454190887510776519775390625,"poster_path":"\/daV9vrHC7geEtKotalHWGmWTIJX.jpg","first_air_date":"2023-03-01","name":"Ana de nadie","vote_average":8,"vote_count":104},{"adult":false,"backdrop_path":"\/1CWhCGpl3sx92OATm3tELtLqBdX.jpg","genre_ids":[10766,18],"id":220992,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"El amor invencible","overview":"Leona (Angelique Boyer) , apr\u00e8s avoir perdu tous ses proches il y a 15 ans et cru ses jumeaux morts aux mains du p\u00e8re (Guillermo Garc\u00eda Cant\u00fa) de son premier amour (Daniel Elbittar), se lance dans un voyage o\u00f9 elle cherchera justice contre tous ceux qui lui ont fait du mal. Cependant, ce qu\u2019elle ne sait pas, c\u2019est que dans ce processus, elle d\u00e9couvrira que les b\u00e9b\u00e9s qu\u2019elle croyait morts sont en r\u00e9alit\u00e9 vivants et que le v\u00e9ritable amour viendra avec un vieil ami avec qui elle sera \u00e9galement r\u00e9unie. Maintenant, elle sera d\u00e9chir\u00e9e entre son d\u00e9sir originel de justice et le besoin de retrouver le lien avec ses deux enfants, en plus de faire confiance \u00e0 l\u2019amour \u00e0 nouveau.","popularity":20.6417000000000001591615728102624416351318359375,"poster_path":"\/eHBKgBZqAIT3UACOsq9TD14zDa1.jpg","first_air_date":"2023-02-20","name":"L'Amour invincible","vote_average":7.29999999999999982236431605997495353221893310546875,"vote_count":64},{"adult":false,"backdrop_path":"\/rEDpFywyKnTkOE7Zs41TBnqE2cB.jpg","genre_ids":[10766,35],"id":209117,"origin_country":["BR"],"original_language":"pt","original_name":"Vai na F\u00e9","overview":"","popularity":17.115700000000000358113538823090493679046630859375,"poster_path":"\/6QNohzb7YUJ6eWZkXAYU8KGIq.jpg","first_air_date":"2023-01-16","name":"Vai na F\u00e9","vote_average":7.70000000000000017763568394002504646778106689453125,"vote_count":66},{"adult":false,"backdrop_path":"\/2yxELZvTiILrLr1U3iZDfvTZFpI.jpg","genre_ids":[18,10766],"id":224344,"origin_country":["TR"],"original_language":"tr","original_name":"Ye\u015fil Vadi'nin K\u0131z\u0131","overview":"","popularity":13.58670000000000044337866711430251598358154296875,"poster_path":"\/6GSSVJPxm5n8wqlfweHENBOLqAv.jpg","first_air_date":"2023-07-03","name":"Ye\u015fil Vadi'nin K\u0131z\u0131","vote_average":7.45099999999999962341235004714690148830413818359375,"vote_count":51},{"adult":false,"backdrop_path":"\/5e1MxLWTJh6n4qtYz0vlevOK6qW.jpg","genre_ids":[18,10766],"id":229932,"origin_country":["IN"],"original_language":"hi","original_name":"Pyaar Ka Pehla Adhyaya - Shiv Shakti","overview":"","popularity":13.703900000000000858335624798201024532318115234375,"poster_path":"\/jHK9bCDefHq43cHvMVUM7SLumYF.jpg","first_air_date":"2023-07-03","name":"Pyaar Ka Pehla Adhyaya - Shiv Shakti","vote_average":7.6929999999999996163069226895458996295928955078125,"vote_count":57},{"adult":false,"backdrop_path":"\/uwazmTlEGwuGuKK1OM1Tc1onXPn.jpg","genre_ids":[10766,18],"id":228459,"origin_country":["MX"],"original_language":"es","original_name":"Tierra de Esperanza","overview":"Mar\u00eda Teresa est une femme d'affaires qui apr\u00e8s l'arrestation de son p\u00e8re doit reprendre la gestion de la hacienda familiale, La Esperanza. Elle se heurte \u00e0 Santos, le contrema\u00eetre de la propri\u00e9t\u00e9, un homme fort et ind\u00e9pendant. Malgr\u00e9 leurs conflits, un amour puissant na\u00eet entre eux, transformant leurs vies\u2026","popularity":7.37929999999999974846787154092453420162200927734375,"poster_path":"\/greWgfm8SlACzqrc3GYPDkEb3UR.jpg","first_air_date":"2023-06-12","name":"Terre d'Esp\u00e9rance","vote_average":7.79000000000000003552713678800500929355621337890625,"vote_count":119}],"total_pages":1,"total_results":11}