{"page":1,"results":[{"adult":false,"backdrop_path":"\/fnBiI05I0eFqPWUHvC0NdYz3skM.jpg","genre_ids":[16,10759,10765,10762],"id":478,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"Captain Planet and the Planeteers","overview":"La Terre est en danger : Gaia, la d\u00e9esse de l'environnement, ne peut plus prot\u00e9ger la plan\u00e8te des dangers des nombreux pollueurs qui s\u00e8ment des d\u00e9chets toxiques sur le monde. Elle d\u00e9cide donc de recruter 5 courageux adolescents venant des quatre coins du monde pour l'aider \u00e0 d\u00e9fendre la Terre des dangers qui la menacent. Ces gardiens se nomment les plan\u00e9taires. Gaia leur remet \u00e0 chacun un anneau avec un pouvoir pr\u00e9cis. Kwame qui vient d'Afrique du Sud poss\u00e8de le pouvoir de la terre, Wheeler vient des \u00c9tats-Unis et d\u00e9tient celui du Feu, Linka quant \u00e0 elle vient de Russie et a le pouvoir du Vent, Gi vient d'Asie et poss\u00e8de le pouvoir de l'Eau et enfin Matti qui lui vient d'Am\u00e9rique du Sud a celui du C\u0153ur.\n\nAvec leurs pouvoirs ils combattent les pollueurs mais si leurs uniques forces ne peuvent venir \u00e0 bout de celles du mal, ils peuvent en combinant tous leurs pouvoirs invoquer le Captain Plan\u00e8te qui avec sa puissance peut r\u00e9duire \u00e0 n\u00e9ant n'importe quelle menace toxique et ennemie.","popularity":154.81639999999998735802364535629749298095703125,"poster_path":"\/gybSxsJR1VuthkCFXVPBQfvnRX.jpg","first_air_date":"1990-09-15","name":"Captain Planet","vote_average":6.79999999999999982236431605997495353221893310546875,"vote_count":219},{"adult":false,"backdrop_path":"\/VQe5q9BD3itFA30VNHOmcKWrSr.jpg","genre_ids":[16,10759,10765,18,10751],"id":24710,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u3075\u3057\u304e\u306e\u6d77\u306e\u30ca\u30c7\u30a3\u30a2","overview":"Paris, exposition universelle de 1889, Jean, venu participer \u00e0 un concours d'aviation, rencontre Nadia, une jeune acrobate. Elle essaye d'\u00e9chapper \u00e0 des brigands qui semblent vouloir s'emparer du pendentif qu'elle porte autour du cou. Jean lui vient en aide et tous deux tentent de s'enfuir vers l'Afrique o\u00f9 Nadia esp\u00e8re trouver des informations et percer le myst\u00e8re de ses origines. Mais ils s'\u00e9chouent dans l'Atlantique et sont finalement r\u00e9cup\u00e9r\u00e9s par un myst\u00e9rieux sous-marin, le Nautilus... Leur aventure les m\u00e8nera \u00e0 bien des rencontres qui apporteront leur lot de d\u00e9couvertes et de r\u00e9v\u00e9lations passionnantes.","popularity":32.63600000000000278532752417959272861480712890625,"poster_path":"\/mejWtExm1QA5vQstQ28HWf80sh2.jpg","first_air_date":"1990-04-13","name":"Nadia, le secret de l'eau bleue","vote_average":7.52400000000000002131628207280300557613372802734375,"vote_count":82},{"adult":false,"backdrop_path":"\/4yqH859U1oklGm4O5mFhrmtabKL.jpg","genre_ids":[10759,80,18,10765],"id":236,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"The Flash","overview":"Un soir, alors qu'il travaille dans son laboratoire, Barry Allen est victime d'un accident. Electrocut\u00e9 et asperg\u00e9 de produits chimiques, il perd conscience. A son r\u00e9veil, il d\u00e9couvre qu'il a le pouvoir de se d\u00e9placer \u00e0 une vitesse extraordinaire. Christina McGee, une de ses coll\u00e8gues, va d\u00e9sormais l'aider \u00e0 canaliser son don et \u00e0 devenir... Flash !","popularity":15.8061000000000007048583938740193843841552734375,"poster_path":"\/fi1GEdCbyWRDHpyJcB25YYK7fh4.jpg","first_air_date":"1990-09-20","name":"Flash","vote_average":7.4000000000000003552713678800500929355621337890625,"vote_count":503},{"adult":false,"backdrop_path":"\/wZrUquHF7N20jzORTIpWwOm6B9z.jpg","genre_ids":[16,35,10759,10762],"id":10797,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u30ad\u30e3\u30c3\u515a \u5fcd\u4f1d \u3066\u3084\u3093\u3067\u3048","overview":"Cette s\u00e9rie anim\u00e9e nous plonge dans un Japon mi-f\u00e9odal, mi-futuriste et nous conte les aventures de 3 chats livreurs de pizzas, Toufou Touflamme, Guidon et Poly Ester, qui se transforment en chats-samoura\u00efs d\u00e8s qu'un danger approche.\u00a0\n\nEnsemble, ils doivent combattre, le m\u00e9chant empereur Dusournois et ses sbires Ducrochu et Ducorbeau.\u00a0\n\nMais l'empereur dispose de nombreuses machines diaboliques qui pr\u00e9sentent \u00e0 chaque fois, une \u00e9preuve de plus \u00e0 surmonter pour nos trois h\u00e9ros.","popularity":13.63889999999999957935870043002068996429443359375,"poster_path":"\/dItdgGzcPP2KiDJ13qHVcCaXjLr.jpg","first_air_date":"1990-02-01","name":"Samoura\u00ef Pizza Cats","vote_average":8.1489999999999991331378623726777732372283935546875,"vote_count":87},{"adult":false,"backdrop_path":"\/borJhTreo7a0f8YwDvcVZTrWi0Q.jpg","genre_ids":[10759,18],"id":15822,"origin_country":["US"],"original_language":"en","original_name":"Zorro","overview":"Don Diego de la Vega est de retour en Californie apr\u00e8s quatre ans d'absence, et assume l'identit\u00e9 de Zorro afin de d\u00e9fendre les gens opprim\u00e9s sous le gouvernement tyrannique de l'alcade. Diego pr\u00e9tend n'avoir d'int\u00e9r\u00eat que pour les livres et les arts, et seul son ami muet Felipe conna\u00eet son secret.","popularity":7.945299999999999585043042316101491451263427734375,"poster_path":"\/iuo9I7AF6HSs4RdpwHb2QFOkZjk.jpg","first_air_date":"1990-01-05","name":"Les Nouvelles Aventures de Zorro","vote_average":7.147999999999999687361196265555918216705322265625,"vote_count":256},{"adult":false,"backdrop_path":"\/lOVKwI5TtcZMiB94Gkn9Tj1uu7k.jpg","genre_ids":[10759,16,18],"id":42713,"origin_country":["JP"],"original_language":"ja","original_name":"\u30ed-\u30c9\u30b9\u5cf6\u6230\u8a18","overview":"Il y a cinq cents ans, la guerre opposant les dieux des T\u00e9n\u00e8bres \u00e0 ceux de la Lumi\u00e8re a provoqu\u00e9 la s\u00e9paration de Lodoss du reste du continent d'Araycrust. Lodoss, l'\u00eele maudite, est sans cesse ravag\u00e9e par les guerres et soumise au d\u00e9cha\u00eenement de forces surnaturelles.  Sur cette terre peu accueillante, Parn, fils de chevalier, tue un gobelin pour sauver la fille du chef de son village. Ce dernier, sous la pression des habitants qui craignent des repr\u00e9sailles, est oblig\u00e9 d'expulser le jeune paladin du village. Sur la route de l'exode, notre jeune h\u00e9ros va \u00eatre rejoint par Deedlit (Dido) la haute elfe, Slayne le magicien, Ghim le nain, Eto le pr\u00eatre et Woodchuk le voleur. Ensemble il vont former le principal espoir de Lodoss contre l'invasion de l'\u00eele par l'empereur de Marmo : le terrible Beld.","popularity":11.596199999999999619149093632586300373077392578125,"poster_path":"\/5oiqdlDtVhXnAshXZwpVqyf6DWi.jpg","first_air_date":"1990-06-30","name":"Chroniques de la guerre de Lodoss","vote_average":7.5,"vote_count":60}],"total_pages":1,"total_results":6}